Choisir un framework / bilbiothèque (avec typescript)

Choisir son GIT

Mettre un linter

Mettre un Prettier

Mettre HUSKY (qui permet de controler avant de commit / push)
https://www.npmjs.com/package/husky

## Image coté node
Sharp : A High-Performance Image Processing Library for Node.js